[
    {
        "randomId": 238
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Nagutera icyatumye umugabo ataryama",
            "option_1": "Agakono k'amanywa",
            "option_2": "Icyanzu, ubunyereri",
            "option_3": "Akanyarirajisho",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Fata utwangushye tujye kuvoma iriba ridakama",
            "option_1": "Ishuri",
            "option_2": "Ubwayo bw'inka",
            "option_3": "Agasongero k'inzu",
            "option_4": "Uruyuzi",
            "correct_answer": "Ishuri"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nkeje Umwami wo mu kirere, angabira ibiryoshye",
            "option_1": "Akayira kajya mu kigega",
            "option_2": "Inzuki",
            "option_3": "Ivunja mu kirenge",
            "option_4": "Ifurwe",
            "correct_answer": "Inzuki"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Imyuko yo kwa Mahanga iruka umuriro",
            "option_1": "Isake ifite ibirokoroko",
            "option_2": "Umugore utwite",
            "option_3": "Imbunda",
            "option_4": "Urutare",
            "correct_answer": "Imbunda"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Fata umuhoro mfate undi tujye gutema ibidatemeka",
            "option_1": "Ikinyugunyugu",
            "option_2": "Inyamunyo",
            "option_3": "Amazi",
            "option_4": "Umupira mu izamu",
            "correct_answer": "Amazi"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Nyiramariza ari mu mpinga",
            "option_1": "Agakono k'amanywa",
            "option_2": "Indabo z'amashaza",
            "option_3": "Ikaramu",
            "option_4": "Inyundo mu ruganda",
            "correct_answer": "Indabo z'amashaza"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Inkongoro ya Dede ayinyweraho wenyine",
            "option_1": "Gusaba uwo wimye",
            "option_2": "Igikeri",
            "option_3": "Igihandure",
            "option_4": "Umwobo w'inzoka",
            "correct_answer": "Umwobo w'inzoka"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Mpagaze inyuma nibonamo imbere",
            "option_1": "Igisabo",
            "option_2": "Igitiritiri",
            "option_3": "Kwirebera mu kirahuri",
            "option_4": "Ibitotsi",
            "correct_answer": "Kwirebera mu kirahuri"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Dore isoko idakama amazi",
            "option_1": "Amarira mu maso",
            "option_2": "Uruyuzi",
            "option_3": "Amabere",
            "option_4": "Ibiti by'ikawa",
            "correct_answer": "Amarira mu maso"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Icyo nsasira ntikirame",
            "option_1": "Inzu itagira abantu",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Igare",
            "option_4": "Ikawa",
            "correct_answer": "Ikawa"
        }
    }
]